額外父母免稅額

係香港同 父母 同住緊同一物業
黎緊下半年要經常出差 (平均一個月次, 每次二十至三十日不等)
外國無物業 出差住酒店
報唔報得 父母全年同全住 額外父母免稅額
如果報稅 寫出入境紀錄係備註度?

IRD其實唔會太仔細check，正常情況都唔會去搵你嘅出入境紀錄黎睇
你俾得越多資料 ，佢地就睇得越認真

記得做個誠實嘅納稅人

揸正黎講，呢個case應該冇額外供養父母免稅額，因為稅例要求連續(continously)全年同住,斷幾次每次成個月就唔係連續啦
當然都要睇晒成個case既facts

你home base仲係父母物業個地址就claim到additional架啦
除非你出完差返香港都唔同父母住啦